﻿001	サガに着いた、か<br>ベルゼバブ、そして竜の動乱を経た今<br>復興が進んでいるという話だが…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0031
002	油断は禁物、ですわよ
003	これは…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
004	――ジャム!?
005	なぜだ…!?<br>先の動乱以降、ジャムの脅威は<br>サガから去ったと聞いていたのに…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0012
006	これもまた世界に起こっている<br>異変のひとつなのかもしれませんわ<br>…ここは…	VO_anim.anim_sys_0004
007	やるしかないようだな<br>…なんであろうと構わない<br>俺の行く手を阻むものは…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
008	斬り払う！
